有冇人覺得今年靜電多咗？

以前好少feel到有靜電
今年每日都電幾鑊

因為佢地識靜靜地贏

邊度有得賣防靜電啲手環？

你學D車咁，有條鐵鏈綁係身，拖到地下就無事

而加夜晚唔洗開燈 靠靜電照明

之前日日畀門柄電到
而家隨身袋住抽鎖匙 用鎖匙掂過先敢用手掂
見到火花好治癒